---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5351"
date: "2008-02-19T19:45:20"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
das ist übrigens einer der ersten Ausführungen von Staudinger...so ca. Mitte der 80er. Ich hätte da auch noch einige Module zum dranhängen. 6V Technik übrigens. Mit so etwas könnte man regelrecht eine "Pseudoeisenbahnanlage" aufbauen :-) und ein modultreffen veranstalten, wo jeder sein Teil mitbringt und wir einen schönen Abend verleben -)

Gruß Micha